你屋企樓下個看更ready未?

我樓下果個今日突然識打招呼, 係精神既!
嚇L到我.

住客都ready好
到時班新黎未夠3個月既一律只得100

20

年經

前排門又唔開招呼又唔打
今個星期行到門口位自動波開門，仲同我講左聲早晨

10算啦

新黎都比100咁豪

咁今年行動代號係乜？

發豬瘟

上年有個會撲出黎開門，驚你開得快過佢

打個電話去老廉
收利是犯法

冇看更 得大閘

我舊年新年要開工，夜晚十一點幾返到屋企下面，平時啲看更只會縮係更亭入面，但今次係一個完全未見過膊頭有花嘅企出黎，滾水淥豬頭咁講恭喜發財。
我冷冷咁回番句恭喜發財，然後望都無望佢上左樓。

operation gold digger

其實未結婚要唔要派比佢地

屎繪人現身